[有冇人唔見咗結婚戒指] 沙田 幫推

今日係地下執到隻結婚戒指！
要講出係邊度唔見 同埋刻咗啲咩字

Tg: iam54321

推咗先講

推到有主人認領

唔會想拎去狗屋 希望推到主人搵返

邊個咁唔小心啊

#save12hkyouths

幫手推 可能好心急搵緊

離婚了

幫推

推！

離婚

女人手 所以冇咁大鑊

希望啦

可能人地係離婚呢